基奧特個種廢唔講得笑

講極都唔夠佢好笑